BlackFriday 入手分享區 等Ship/Cut單/叫春請過主

拋磚：Logitecg G502 + G633

入咗手之後連部電腦都快咗好多

希望大家唔好提及幾時order/ship，以免被騎劫

巴打幾時買的??